[又死1隻]司機酒駕撞兩車釀一死六傷

江西宜豐市宜豐縣昨晚9時許發生嚴重交通意外，一輛白色私家車先與一輛車相撞，隨後再撞另一輛三輪車摩的（非法載客電單車)，釀成一死六傷。宜豐縣委宣傳部今日通報，指肇事司機涉嫌酒駕，現已被警方扣查。

從網傳短片可見，事發後有多名傷者躺在地上等待救援，有救護員為傷者施行心肺復甦，很多途人在場圍觀。而涉事白色私家車車頭嚴重損毀，汽車零件散落一地。有目擊者稱，車禍發生時傳來巨響，當時還以為「有房屋倒塌」。

恭喜發財